消息：男督察確診前三日 曾打科興疫苗第一針

【消息：男督察確診前三日 曾打科興疫苗第一針】

眾新聞得悉，早前確診的一名38歲男督察，在確診前三日曾經接種科興疫苗第一針，或會成為香港首宗注射疫苗後的確診個案。

警方周一（15日）表示，一名刑事部男督察初步確診。根據警方說法，當時是因為其家人較早前懷疑接觸確診者，所以主動測試並呈陽性反應。警方指，該男警沒有與公眾接觸，並在3月12日最後上班。據悉，該男警是於3月12日接種科興疫苗，無論是警方的新聞公布或衞生署記者會，都無提及該男警曾經接種疫苗。眾新聞正向警方及衞生署查詢。

科興及BioNTech均需接種兩劑疫苗。政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌指，接種了第一劑疫苗後仍然會有機會受感染，接種者需要在接種疫苗後兩周，抗體才會達至足夠的保護水平，舉例在BioNTech第三期臨床數據中，在接種第一劑疫苗後數天，疫苗有效率為82%，但在接種第二劑前數天會跌至52%；在接種第二劑後，疫苗有效率才會回升至95%。

未打第2針，唔關事唔關事

科興：責任全在警方

WoW，咁陰功呀

未死仲想點

正 自願感染

間接證明科興疫苗=武肺病毒

Diu

夜媽媽嚇人

打錯武肺針

雙料

忠誠勇毅

滅活疫苗

未打晒兩針 同冇打過冇乜分別其實

冇分別

又係科興

佢果支葡萄糖黎架？

已經唔知覆咩好

一針無兩球
兩針有
咦，佢未死喎

係㗎？？好睇

蝌興vs三萬狗
肯定係垃圾狗做condom

都未死

狗狗咁陰公呀

唔通疫苗滅活失敗？

打狗針法

到底係冇事,打完毒針中毒
定係
打完針,因為冇效,所以中左?

第一位獎金

得獎者

誕生了

又確診又科興

睇定d先

快了 快了

打唔到第二針

恭喜吓佢囉

咪有咗抗體，得咗

真正勇武

慳返一針

我想睇隻狗死左會計武肺定科興

為國捐軀 有冇浩園？

科興針嚟

同疫苗無關

打左一係死 一係冇用 搵鬼打

笑撚咗

連5成防護率都無

都話左科興無用啦

打咗都係中 但依然唔關科興事

滅活失敗

專家：身體需時間產生抗體，疫苗於短時間未必有效，沒有證據證明疫苗無效。

點解港共會放料

勁戇鳩

完全擋唔到病毒嘅疫苗

恭喜殯儀館好快有生意做囉

政府應該都係話中武肺唔關科興事啦

復活疫苗

可唔可以理解為有人打完Four興之後中左武肺？

包仔

疫苗對狗隻無效

根本就係打咗啲活病毒入去

輸入左激活碼

屌你老母死黑警
3萬隻快撚d死
日日搏存在感

本身冇事
打完咪陽性仲on9 到野埋屋企人
真係弱智

減活唔成功, 咪即係活病毒

打針後兩日釘蓋
佢仲有命賺咗啦

同同

攞去人道毀滅

包包

打左d死病毒都中
用家問題

紅白大對決
到底 係警方的問題 定 係疫苗的問題呢

永遠冇錯嘅警察vs永遠唔會錯嘅科興

畀啲力

打科興同防疫冇直接關係

打嚟心理上好過啲㗎渣

真係恭喜佢呀

打完就確診
證明科興有用

好快出黎解畫

副作用 = 15分鐘內先計
藥力 = 5日之後先生效

科興得53%有效率，你以為係人地70%同90%咩

加速

祝佢好事成雙

肯定話要2星期先有效

好彩確診三日後有打咋 唔係瓜鳩埋都有份
仲唔感謝黨

笑笑笑笑。。。。好好笑咩？
而家出咗事呀！人命嚟㗎！真係笑得出咩？

我笑咗咗半個鐘

愛·回家演員又表忠，真係愛国家

渣ga

一家人要齊齊整整

冇食早餐咋

係咪記錯咗打一氧化二氫咋？

大家又估下呢隻警甴會唔會有得賠錢 或者有其他津貼

我真係恭喜你呀

有都唔會話我哋知啦

力證疫苗效用，手足黎

太緊張

打完科興中埋武肺都未死

衛生署：證明科興對狗冇效

強

屌你咩嚇撚死人呀

垃圾人打垃圾疫苗

共匪：醫護問題

打完科興最慘唔係之後死左
半生不死比一千萬你都係等綠帽
不過發達死老婆又係好多男人都想

去打嗰時感染 恭撚喜晒

打完即刻冇再返工？

天收，最好死全家

估定一定係話打之前就中左

全家，thx

親身落中國面 睇黎呢個黑警官位都唔使旨意再上

忠誠廢物

希望大家參與一下，知己知彼

【民意調查】統計一下黃藍比例

專家：未必關疫苗事

專家:要打晒2針先叫完成,佢而家只係打左第一針,所以中招好正常,只打左1針既市民快d打埋第2針

呢個真意外，本身香港感染率唔高，咁都中到

點解唔講埋科興既第三期臨床數據

三日前打唔計f

其實打晒兩針都係冇分別
50/50
一係死一係唔死

我冇理解錯的話打完4hing都係會中, 但唔會發病, 亦即係話會將病傳比其他人(變相係帶菌者), 好似係, 唔sure

未打夠2針無效的 唔計

咁到底科興有冇效？

另外整咗個統計⋯⋯

[統計] 香港接種疫苗後死亡個案 (1)

疫苗唔係金剛罩
佢只係幫你身體更新咁打低病毒
未打低之前一樣傳到比人
奈何好多人 不論年齡 都以為打完就冇事

等睇第二針打完都繼續感染

OT，3P，水炮車

根本呢隻野數據都未比哂 局長開綠燈就比用 完全唔跟procedure
大陸叫老人唔好用 香港調返轉叫65歲優先打
重要貴其他兩隻咁撚多 傻嘅都知掠香港水玩9香港人啦

重打嘅都on99

打晒2針先52%麻

中or啦中 50%

係好好多 明白既

點解要咁屈科興
明明自己係隱性武肺
走去打科興 老屈政府r賠償？

政府我撐你 撐你優先打哂3萬警員

科興防疫原理 中武肺 以後有抗體

推

幫佢兜啦
其實佢四日前已經確診

科興（滅）活病毒疫苗

打又死，唔打又死

支疫苗得5X%效能 一係中 一係唔中 好合理 大家唔好咁大驚小怪啦

0負皮，連5毛都唔好意思負皮

如果佢唔係打咗科興，佢已經死咗喇。

30,000

生理鹽水扮咩疫苗姐

樓豬犯國安法 拉得

呢個pin
支持打哂3萬狗

依家收集緊

唔係咁痴線吓話

好快死於其他急病

黑暴又搞事

科興本身都係得50%，
100萬人打咗科興，50萬人對預防感染無效，
打科興根本做唔到群體免疫。

冇打錯，本身就係

原來未食早餐

你點理解出打完疫苗會中又唔會發病呢個論點？

最能守秘密既人就係咩人？

無效有無得賠

死都唔會有，無效點會有

點解打咗科興都確診㗎？
啲廢老唔係話打完連口罩都唔洗戴咩

國家面子大於一切
係由於佔中，反送中，外國勢力三方合謀做成

究竟科興會犯宇宙国安法先定警察會收200萬先

係邊個高官話科興保護力強？

Nice!

佔中問題

警察對香港咁重要
應該每日打一針先係

警犬：不要問；只要信，信呀

狗打人針唔計

終於出現

希望佢老婆同兩個女死於武肺，佢自己就因科興中風癱瘓，長病百歲

今次係咩問題

唔好抹黑隻狗

幾時封狗屋？

有冇諗過因為佢打咗科興, 所以確診！

中完唔洗打第2針啦可？

報紙

專家：未打第二針唔計

疫苗對狗隻不適用。唔算無效

咁佢地既目標真係搵on 9去打
所以而家得on 9去打就好正常

無效咪賠多枝針比你

零負皮

係人都有機會中武肺架啦
關科興疫苗乜事

之前係咪話隻支那毒打完支那疫苗會再勁d

由佢地打到癱
幫777去貨

集氣，唔好好返

佢地唔on9唔叫藍絲啦

中左肺炎先打，唔計

係咪滅活失敗
活毒疫苗

#唔關科興事

死全家死全家

笑到仆街

希望啦